[5千個未放棄的人]手足放棄自由坐幾年監..我地係出面既人每晚臨瞓前拎1分鐘出來打國際線就幫到佢地, 好簡單

國際戰線要人,方法好簡單,follow依個小白鼠先生,每日開佢page碌落去佢轉咩你like & forward就得

家下1萬人follow
可唔可以開post後有2萬人

請將TWITTER ICON放係手機既第一頁.................

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

七一維園見

七一見

71see

推

唔係好明驚黨安法同唔玩twitter有咩關係，真係淆嘅咪買個vpn，如果連twitter 呢啲咁低成本嘅國際戰線都唔做，咁仲可以做咩?

再唔係開個假ACC LIKE AND TWIT

唉